失眠好慘

呢幾晚失眠 好難先瞓得著
就算瞓到都瞓得極差 瞓吓醒吓咁
搞到日頭心跳又快又重 行多兩步都見暈

今晚都數咗幾轉綿羊 實在頂唔順
各位有無啲安睡良方

今晚又眼光光
明知玩電話會仲衰
但真係好悶啊

Diu我又係晚晚訓唔著

仲要俾屋企人嘈醒 暑假